阻入上機唔岩？入嚟聽我講兩句

見到881又屌，連登有一派又屌，首先要指出嘅係，尋日最大嘅問題源於——

未有共識

去機場嘅各位手足麻煩問一問自己，意義係乜？只係單單想向旅客宣傳，定還是想癱瘓機場？搞清楚先，要玩落去，機場嘅各位首先要抱著同樣嘅前提。

如果大家嘅共識係癱瘓機場，咁阻旅客上機，正正就係用緊和理非手段逼政府對話。如果唔咁做，機場又可以正常運作，等同影響力有限，變返夏慤村模式。

有人或者會擔心外國旅客觀感，但外國旅客點睇重要咩？佢地觀感對成場運動有幾大影響？你阻佢實會怪罪你，但只要機場繼續保持和理非，被國際睇到晒，咁先可以爭取國際支持，先係運動關鍵。亦只有和理非，先吸到淺黃/中間/潔癖人士。

至於受影響旅客，你可以選擇行多步，好似尋日有巴打幫佢地揾交通揾酒店⋯⋯呢啲係可以做，但絕對唔可以因為阻到旅客就話要割蓆！

另外，屌阻上機嘅人有無諗過，如何係唔搞到人嘅情況下癱瘓機場？有嘅麻煩提出，但我諗極都係覺得，無！塞爆其實都係會影響佢地，不論主動被動，再多幾日佢地都好難再體諒，最後都係怪返示威者。

機場係終極牌，如果無法癱瘓機場，政府繼續wfc，場運動無可能會成功。「唔應該阻人上機」呢種諗法已經被政府利用，利用呢種心態譴責示威者，製造輿論製造分化。

總結尋晚做得未夠好嘅位：

一、勇武派同警方起衝突，令佢地有理由申請到禁令。

二、未有共識，以至癱瘓機場行動失敗，出現分裂跡象，爆眼少女嘅輿論被轉移

三、綁手綁腳同打人呢啲唔夠和理非，失咗班潔僻撚嘅支持（好on9但係現實）

捉鬼係應該要做，但阻警車、搶警棍、綁手腳呢啲做多咗，雖然報到仇係爽，但如果為咗報一時之快代價係逐漸失去支持者，長遠嚟講都係輸，終極報仇（清算警察）都係遙遙無期。

建議對應方法如下：

一、停止同警察再衝突，法庭已出禁令，但仍允許和平示威，麻煩大家珍惜最後機會。

二、達成阻旅客上機共識，將輿論spin到「阻人上機能夠符合公義。

三、建立規矩，只准和理非，綁手綁腳同打人都可免則免啦。知道大家好想報仇，但請忍忍手，如果唔係好難捉到鬼。

以上係咁多，諗到再加

推

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

Push

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
民意燃真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
但香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
民意燃仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白